有無人中意到人但愛唔到人

分左手之後好似對愛情唔再需要咁
係就係有人追過 但中意到一排好快就無feel 諗番起ex 不停咁loop 之後同自己講無愛情死唔去咁 自欺欺人

推

準備好單身一世

有拍過拖 扑過野仲想點喎

隔離po講到黎呢到

左手standby

分左手就唔識再去愛一個人

當你以為付出幾多就會有幾大收穫時

到頭黎一句性格唔岩就飛左你

你會發覺愛一個人太虛無太辛苦

慢慢就唔識再去愛人

Bro 將最好既比晒佢 以為會有回報 到頭來佢搵左第二個 己經唔記得埋自己 自己仲好傻咁諗佢會唔會仲掛住我
大半年了 忘記唔到

唔好笑

比下面好喎

合天時地利人和 卻不想相信愛情

比人帽係慘啲
但至少都可以令到你死心
但我最慘既係明明有感覺都話分開
乜性格真係咁重要咩？
到而家我都仲覺得自己有希望先恐怖

性格借口黎 可以磨合
果時知佢中意左第個 接受唔到背叛就提出分 估唔到最後唔捨得果個係我

咁禁大頂帽笠落黎好難唔咁做既巴打
始終都要比啲面自己
但用性格做分手原因真係好難接受

講到底都係唔愛 裝睡的人永遠叫不醒 move on呀bro

對象對自己有好感，但表示放低唔到分手近一年的ex(拍咗好耐)，可以點搞呢

係囉
係咪遇到比佢好既人就會放低
定係會好似個影子咁一直揮之不去
我同自己講自己而家生活得好好 其實如果真係好好根本唔洗咁樣說服自己
睇番舊相真係覺得點解行唔到落去
會幻想係另一個時空我地無散到

一年了。

唔知咩叫愛人
知道同人共處果陣會開心想痴住佢果種微妙感覺係鍾意
但當果個感覺消失就唔識再對果個人好
咁到底咩係愛人

人來人往 唔好諗咁多啦